回顧：愉景新城上年8月11日拒借廁所畀防暴、13號就支持軍政府拉曬示威者。

愉景新城屬於新世界發展
新世界發展屬於周大福集團

話民主女神像唔符合一等商場標準

周大福今年已經執咗1/5
係支那客冇曬 零售靠香港內銷嘅時期
今次又係兩日就腳軟轉軚
咁叫共產黨員落嚟買你嘅周大福
有望成為警察專用一等品牌

新巴城巴

721831